Data Peserta Sanbercode Bootcamp ReactJS
1. Nama : Nurwakhidah Oktaviani
2. Email : nurwakhidahoktaviani@gmail.com
3. Sistem Operasi yang digunakan : Windows 10 32 bit
4. Akun Gitlab : oktaviani
5. Akun Telegram : oktaviannn (username)